點解咁多人信班香港股資kol

睇開mm同另外一啲唔太出名嘅
發覺外國人好多都有貼倉，有成績prove到佢地套strategy work

佢地有講過係抱住去幫助窮人嘅心態去寫書，仲會出成份research去畀你睇個strategy 嘅performance係點，有埋statistic，好多course同書都收好平

唔係話歧視，但香港嗰班kol反而似係賺得唔夠多但又識少少投資知識所以先走去教人，拍啲教阿媽係女人嘅片，仲要收到咁貴

去參加個美國股資大賽攞過獎，又或者有實質研究嘅人出嘅course同tips唔好咩

【立會要初選 「三不投」聯署】：

有冇外國果D既link 分享下

咪等於有人信外國kol 一樣

太多人對生活唔滿意又冇錢又想一夜暴富
但又唔想研究或者唔識研究
咪唯有依賴D 9upper

睇SAUL好過, 20幾年黎平均每年+30%, 全部有記錄睇

仲玩港女個班 本身智商都有限

咦… 又係好嘢嚟

成堆妖股

仲有跟人買5仔嗰班

咁到底係咪買左MM個會籍, 跟足佢實時報倉落住就可以每年賺220％啫？真心想知

More

其實信人不論邊個都無乜用。人地果套好多時唔適合自己。每人都有一套獨立既方法

問心, 比你搵到發達formula
你會唔會同人講?
唔好話人啦, 你自己都唔會share出去

炒股叻嘅人都會去炒美股

要睇中文，香港台灣有唔少好嘅bloggers
如果講美股，SeekingAlpha大把嘢可以學
但啲人偏偏鍾意俾班財演呃

見到龔成嗰啲升就貼出來 其他推介好多跌嘅就唔提
貼倉又唔比人睇買左幾多 真正又要威又要戴頭盔

亞洲人好多都係咁，同埋太識賺錢
開班教人仲好揾

因為呢期都賺夠
想試下比人賺

其實投資kol係米j law coco哥 止凡 施傅個啲？
大屍青姐班演演計唔計？
定係你哋講緊其他人？

信大屍，無窮人